[好玩唔玩] 韓男布吉機場裸跑兼掟屎

國際中心／綜合報導

美籍韓裔27歲男子史帝夫・趙（Steve Cho，音譯）4日深夜疑似服用大量威而剛後精神失常，大鬧泰國普吉國際機場，不但全裸在機場內四處遊蕩，甚至還向他人扔擲排泄物，機場出動6名保安人員才將他制服。趙男清醒後表示完全不記得發生什麼事，但對自己的行為感到非常抱歉，承諾會賠償所有損失。

綜合外媒報導，來自美國紐約的趙男到泰國普吉島觀光，4日晚間11時在普吉國際機場（Phuket International Airport）等待飛往南韓仁川班機時，突然失控脫光衣服裸奔，還用自己的排泄物朝人丟擲，嚇壞其他旅客，脫序行為全被人錄了下來。

機場工作人員上前勸說，請他先冷靜下來，但趙男充耳不聞，仍持續裸體閒逛，機場擔心趙男會傷害他人，動用6名保全人員合力將他制服。趙男恢復神智後向機場保全表示，自己是因為服用過量壯陽藥「威而剛」才會失去理智，願意賠償一切損失。

不過，普吉機場決定拒絕讓趙男登機，並由警方帶回進行進一步訊問。警方懷疑趙男有精神或其他方面疾病，將他送往當地醫院進行詳細身體檢查和精神鑑定。

原文網址: 韓裔男「威而鋼吃太多」精神失常 普吉島機場裸奔狂扔大便！ | ETtoday國際 |
ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

泰國衰呢啲除時仆後繼街

臭罌出臭草

隨時吸咗毒

唔識打個仆字呀？

連男人都無圖睇